一人一套 劇情緊湊到唔停得既電影

無間道
神作

盗海豪情

活埋

Argo

Avengers 系列丫

保持通話

由頭緊張到尾

Raid 1

未睇 值得睇嗎？

hacksaw ridge，個陣緊張到阿媽叫食飯都唔理，最後比人鬧 但係真心好睇

鍾意既 可以睇睇 死無對證 都好正

Black Hawk Down
呢套野我覺我係2000年後其中一套唔錯既戰爭片

值得
低成本高質素
由頭緊張到尾
唔去到最後都唔知兇手係邊個
推薦多套低成本好戲

喱套堅好睇 好感人

屌你 講埋結局

三萬蚊

Teresa Palmer好靚女

幾時有講結局
都冇講兇手係邊個
兇手好早期已經岀場

Av

Inception

睇錯 以為你話去到最後都搵唔到兇手係邊個

雖然唔緊湊，但係每次開Ratatouille試機/mon就會停唔到睇晒

乜大家唔覺得無間道好正咩
無間道風雲都係
黃sir跌落黎果下

恐佈直播

職業特工隊系列

真係好深印象 好正，講起又想翻睇

真係好好睇 睇左3次

絕地狂逃(no escape)

寒戰

睇到中段都幾悶下，之後熄左冇睇。成套係都係對住部電腦，又懶係多信息咁。睇到話証實左個女比人綁架係個湖搵返架車就冇睇

介唔介意講下有咩咁好睇？因為我都好鐘意睇呢類電影，部幾年覺得睇到入神既只有gone girl同埋佈局。

屌你老母，你呢d人真係唔屌唔鬆化，人地套戲開頭最大迷團就係佢係離家出走定比人捉左，你一黎就講兇手，咁係人都知係比人捉左啦，咁唔洗睇啦，仲要屌返人轉頭，弱智都學人睇戲。點解連登咁多on9仔

有一套真係唔比你抖
死無對證，netflix名叫佈局
低成本劇情懸疑推理片嚟講，呢套算係近年巔峰

無心之失
巴打壓力好大
搵個醫生睇下好啵

係呀，成日想減下壓，欣賞下d好戲，總係有d on9係到懶醒劇透，你知唔知一句簡單嘅說話就已經可以破壞曬成個觀賞電影嘅experience

佈局

比你講左添
係一步一步絕望落去

John wick 叛諜追擊

戰狼300
保持通話

沙拉保夫同個師奶係咁俾人追殺果套戲

The skin I live in

早幾日睇完 真係好好睇

今日睇完係認同既
好耐無睇過一套戲咁過引

屌你老母比曬hints劇透撚，
俾人屌完仲要細字加多句係咩心態
仲大聲夾惡叫人睇醫生
未睇果班人既experience就咁俾你搞到冇左
真係俾你呢d人累撚柒死

突擊死亡塔 打到仆街無停過

Ocean’s eleven

入黎想睇下有咩推介咁撚樣都有劇透撚

唉

近排唯一想睇既戲啊屌那媽

嗰幕我睇幾次都喊左 朝偉真係好好戲

開頭好悶
上戰場開就正

一路睇一路好緊張 想知真相
然後最後又好感人
現實都係咁 明明人人細個都好痴呀爸呀媽
但人大左就好疏遠

睇完諗左好耐
好難想像個女失去個種痛
亦都唔明身邊咁多人 有同人聯絡
但原來一個朋友都無 無人明白佢

唔係動作又唔係懸疑，但又緊湊

Whiplash

要有公仔定無公仔？

我都想講呢套 Searching!!
真係好緊湊

想發光定唔發光？

MAD MAX真係值得睇

一定係呢套，以劇情取勝

Dark Knight
Joker 永遠行前一步 batman去到結局都贏唔到

Argo
Cut得好緊張

真心睇到出汗

Ready player one

畢業街狼人

挑戰者一號

廣告牌殺人事件

暫時停止呼吸

“Not quite my tempo”

Run, Tom! Run!

魔戒三部曲

Dunkirk 由頭緊張到尾

無雙

The Bourne trilogy

正呀！！！！！！

門徒
Escape plan
風暴
S風暴
珠峰浩劫
國定殺戮日

諗到再加

仲要冇女性角色

第一集

Days of future past

mad max fury road

星際啟示錄當年係機場睇
睇完都唔覺睇左3 粒鍾
個人先回番魂咁勁肚餓

12 angry men

出貓特攻隊

三五成群

我要留名

殺破狼1

松隆子套告白

入黎就係想請呢套
個時入戲院睇到一半差啲想走 心臟負荷唔到

《見面三秒,馬上...》

Searching

天機•富山春居圖

No country for old men
睇完再思考劇情
就會明白一個好嘅導演對一套戲影響極大

龍咁威

生死時速 奇洛李維詩成名作

gone girl

我推薦呢套，有冇巴絲睇過？

Cube

我都諗到呢套
中段真係緊張到出汗

暗戰

有套係咁比人殺 一比人殺又係間房到過返同一日係咁loop
唔記得叫咩名但好緊湊

Room

生死時速

啲人話寒戰抄佢

ching依套係咩？

lm

Darkest hour

Memento

Source Code ?

Happy Death Day

周星馳功夫

突擊死亡塔
劉明來留名

你呢D 真係仆街黎
介紹人睇套戲但又爆埋D plot 出黎仲要扮無辜

我可以點？
連登都冇得編輯留言
我可以做D咩？？？

回覆前用下腦啦

ARGO

zodiac ,落basement個場緊到出哂手汗

魔鬼終結者

等等呀幫緊你幫緊你

雲圖

屍殺列車 入戲院睇先緊張

任何Paul greengrass既戲 （除bourne)

Taken 講左味？

識野

死無對證

紅雀特工有冇人講

dont breathe

A quiet place

婚前試愛

Fight Club

竟然無人講 world war z

神仙B屌鳩大王嗰段

唔知有冇人講
3 idiots
套戲雖然成3個鐘
但真心冇冷場位，笑位感動位一樣多

變形金剛

Saving private ryan

有套雖然無咁神，但都好唔錯既現代戰爭片

班加西的無名英雄

狂野時速冇人講

復仇者3

對比Jason Bourne, 我覺得差一線

Independence Day
2012
Event Horizon
Aliens2
The Thing 1983

你地上網會用咩網睇片嫁？

Movieffm
頭盔：從來冇睇過任何盗版電影，所有電影都係戲院睇

Netflix

tony scott執導電影

個尾段

Seven
亡命天涯
face off
shoot em up
con air

建國大業

真係弱撚智劇透完仲叫人睇醫生

你弱智D
個Post沉左底重推番上去
我一早已經講左我冇野可以做到
連登冇得編輯回覆
你係要推我都冇辦法

生死時速 Speed

invisible guest 真係冇得輸

以前好鐘意
睇咗50 次都有

盲證??

我屌你老母啦無辦法

唔屌都屌左
連登冇得編輯回覆
你係要推我都冇辦法

Jason Bourne出晒名D動作場面要CHOK鏡頭 + 剪到肢離破碎去掩飾班演員打得唔好睇

死亡無限loop

Miss sloane

絕對係好多人miss左嘅一部好戲